[百屌成才] 話說小弟整咗隻 Puzzle Game

今次係我第一次出game, 雖然只係一隻簡單Puzzle Game, 但都希望各位ching down落黎試玩下, 俾下意見, 你地每個意見對我地黎講都好重要 (暫時淨係得Android )

下載Link :

希望巴絲們可以comment 一下, 同埋都希望各位做返個問卷俾我地做個reference:

問卷 Link:
最後預祝大家 新年快樂！

不了

用緊ios 幫推

12關已經卡

特登整到咁難
但肯定過到👍🏽

各位見到有bug 記住post俾我
我驚唔同機有bug

用hints啦👍🏽

個hints話你bug左

android機表示：幫你test test

好撚難玩

快啲搞返掂佢啦

btw到三粒星

個HINT用嘅步數多過限制嘅步數

師傅明白了

lm

唔用hints永遠差一步

自從第12關之後我會唔再信呢隻game

屌 你地岩
12關係有bug
個limit應該多d

係有 bug ar 屌
邊撚個寫d咁垃圾驚出黎
(2日後更新)

各位大力支持 寡人不勝感激
如果仲發現咩bug 請狠狠地鞭打下

so far暫時聽最多應該係
唔好select左先碌 直接一碌就果舊block
仲有咩可以改善

用緊ios冇得玩

Ching 會唔會出iOS 版